[{"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430", "answer": ".\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u0421\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0437\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043f\u043e \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443/\u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044e", "answer": ".\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043f\u043e \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0438 \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0445"}, {"question": "!", "answer": "\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044f \u0430\u0440\u0442\u0438\u043a\u0443\u043b \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0438\u043c \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0412\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0435 \"\u0410\u0440\u0442\u0438\u043a\u0443\u043b\" \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."}, {"question": "\u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u041d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438.", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e \u044d\u0446\u043f, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435 \u0438 \u0442\u0430\u043a \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0430", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": ", \u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443. \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 1 \u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434", "answer": ".\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u0439\u044b \u0434\u0435\u043d\u044c. \u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442. \u041f\u044b\u0442\u0430\u044e\u0441\u044c \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438, \u0432\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u0423 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041e\u041e\u041e \"\u041c\u0438\u043b\u043a \u042d\u0434\u0436\u0435\u043d\u0441\u0438\" \u0434\u0432\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 (\u043b\u043e\u0433\u0438\u043d lubovtimoshenko07@gmail.com, \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d omegain@yandex.ru). \u0423\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u0441 \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u043c lubovtimoshenko07@gmail.com \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0430\u0432 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430, \u043d\u043e \u043a \u043d\u0435\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0430 \u042d\u0426\u041f. \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442\u044c \u042d\u0426\u041f \u043e\u0442 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442\u044c \u0443 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430?", "answer": ".\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0418\u041d\u041d \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438"}, {"question": "", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f (\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u0445 \u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u0445) \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \"\u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438 \u0421\u0422\u0415\" \u0438 \"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b\"?", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043a\u0430\u043a \u043e\u0442\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442 \u043d\u0430 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0436\u043d\u043e\u043c \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435 \u0441 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439, \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435?", "answer": ".\u041d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u044b \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435"}, {"question": ". \u0412 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438, \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0427\u0442\u043e \u0441 \u0441\u0430\u0439\u0442\u043e\u043c? \u041d\u0438 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442!", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u041d\u0415 \u0420\u0410\u0411\u041e\u0422\u0410\u0415\u0422 \u041f\u041e\u0420\u0422\u0410\u041b \u041f\u041e\u0421\u0422\u0410\u0412\u0429\u0418\u041a\u041e\u0412", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": ", \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043f\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b, \"\u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430. \u041f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435.\"", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u044b. \u0412\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442: \u043a \u0441\u043f\u0438\u0441\u043a\u0430\u043c \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0427\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c!!!", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u041d\u0435 \u0443\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u044c \u0432\u0445\u043e\u0434, \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0431 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0435", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430? \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c. \u0412\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 \u0441 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u0438 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u043e\u0432.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043b\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u0446\u0435\u043d\u0443 \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0435, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0443\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440? \u0418\u043b\u0438 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443?", "answer": ".\u0420\u0435\u0434\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0430"}, {"question": "\u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438\u0441\u0447\u0435\u0437\u043b\u0438...", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 .\u0421\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f 549264 . \u0412\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 ,\u0447\u0442\u043e \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0441 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u043e\u0439 .\u0421\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430. \u0414\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0430.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": " , \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0430 \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c 12 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442. \u0412\u044b\u0441\u043a\u0430\u043a\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 : \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430, \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0435\u0449\u0451 \u0440\u0430\u0437 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442?", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u043f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u044f \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0430\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442, \u044f 08.05.19 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0433\u043b\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u0430 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": ".", "answer": ". \u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0412\u0430\u0441 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432?"}, {"question": "! \u043d\u0435\u0442 \u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u043e\u043c? \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0434 \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0438 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u0435\u043c, \u0441\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433 \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c, \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b \u0432\u044b\u0439\u0442\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438, \u0432\u044b\u0448\u0435\u043b, \u0430 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": ", \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438. \u041f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430.", "answer": ".\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": ", \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u043e\u043f\u044f\u0442\u044c \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442?", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043d\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b \u043f\u043e \u0432\u044b\u0438\u0433\u0440\u0430\u043d\u044b\u043c \u043c\u0438\u043d\u0438-\u0430\u0443\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043c. \u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c? \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0430 \u043f\u043e \u0418\u041d\u041d", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 CNT& \u0438 \u0447\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442 \u043d\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 CNT&", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": ". \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442: \"\u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430. \u041f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435.\"", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u0444 \u0434\u0435\u043d\u044c! \u043f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442? \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u0430\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "\u041f\u0440\u043e\u0448\u0443 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u0442\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u0438\u0449\u0435\u0442 \u043f\u043e \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "\u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d", "answer": ".\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443"}, {"question": ".", "answer": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c."}, {"question": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442. \u041d\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "! \u041d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f\u043c \u0441 \u043e\u0442\u0431\u043e\u0440\u0430\u043c \u043f\u043e \u0418\u041d\u041d \u0437\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a\u0430. \u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u044e \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438\"", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "\u0432\u0447\u0435\u043c \u0434\u0435\u043b\u043e !? \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442..", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439"}, {"question": "\u043f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438, \u043d\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044f, \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": ".\u0420\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0443\u0435\u043c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440 Google Chrome. \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b, \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0441\u043f\u0438\u0441\u043a\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0433\u0430\u043b\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0441\u043b\u0435\u0432\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430"}, {"question": "\u0437\u0434\u0440", "answer": ". \u041f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u041f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 (1 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0438) 8 (495) 539-20-21 \u0434\u043e\u0431. 2"}, {"question": ". \u0417\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442 https://old-zakupki.mos.ru/#/contracts/my/13608951?s.myContractFilterCompany=0&v.ps=10&v.s=ConclusionOrCreationDate&v.sd , \u043f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0447\u0442\u043e \u0433\u0440\u043e\u0437\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0443 \u0437\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u044f?", "answer": ".\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0418\u041d\u041d \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e \u0431\u0430\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0447\u0435\u0442\u0443. \u042d\u0442\u043e \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u043a \u0438\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0439?", "answer": "."}, {"question": "", "answer": ". \u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0412\u0430\u0441 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432?"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u043e\u043a\u0443 \u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d?", "answer": ".\u0414\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u0432\u0440\u0443\u0447\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044c\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u043a\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440!", "answer": ".\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0438"}, {"question": "\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435. \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0443. \u0437\u0430\u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u044e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0442.", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0441\u043c\u0435\u043d\u044b \u044d\u043b.\u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044b\u0439, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0435\u043c\u0435\u0439\u043b \u0430 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0435 \u043d\u0435\u0442 \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "!", "answer": ". \u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0412\u0430\u0441 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432?"}, {"question": "\u0427\u0442\u043e \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0447\u0442\u043e\u0431 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e", "answer": ".\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0418\u041d\u041d \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438"}, {"question": ". \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e \u0432 \u0442\u043e\u0440\u0433\u0430\u0445 \u0438 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c, \u0441\u0440\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0434\u0442\u0438 \u0432 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043d\u0438, \u0438\u043b\u0438 \u0443\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432?", "answer": ".\u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u0438\u0434\u043d\u043e \u0441\u0440\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b"}, {"question": ".", "answer": "\u041d\u0430\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043c\u0443 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u0443"}, {"question": "!", "answer": ". \u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0412\u0430\u0441 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432?"}, {"question": "\u043a\u0430\u043a \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f\u0445?", "answer": ".\u0412 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0430 \"\u0421\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0443\""}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u0413\u0434\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0439\u0441 \u043b\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438??? \u043a\u0430\u043a \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0435\u0433 \u0432 yml \u0444\u0430\u0439\u043b\u0435?", "answer": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430, \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440, \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0451\u043b \u0433\u043b\u044e\u043a", "answer": "\u041e\u0442\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f"}, {"question": "! \u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415? \u0436\u0434\u0443 \u0441 \u0443\u0442\u0440\u0430, \u043d\u043e \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0438\u043b\u0438", "answer": "\u0420\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0441\u0440\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415 5 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435. \u0412 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044f?", "answer": "\u041f\u043e \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0443 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c"}, {"question": ",,", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": ". \u041f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0435 \"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438\"", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "! \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u043d\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u0447\u0442\u0443", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u041a\u0421, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0412\u0432\u043e\u0434 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439. \u0417\u0430\u0445\u043e\u0436\u0443 \u0432 \u0441\u0430\u043c\u0443 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0417\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430, \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440, \u043d\u043e \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u043f\u043e \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f. \u0422\u0430\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b, \u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415, \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u043d\u0435\u0442 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438, \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440. \u0412 \u0447\u0435\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430?", "answer": "\u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u043e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440. \u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438, \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435.. \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c", "answer": "\u0437\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c \u0432 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e\u0435, \u043d\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 an unknown error has occurred"}, {"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f.", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "! \u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u043b\u0438 \u043c\u044b \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0438? \u0438\u043d\u043d5911061960", "answer": "\u0417\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0435\u0451 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e"}, {"question": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": " \u0432\u0447\u0435\u0440\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u043e \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0436\u0434\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c. \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430, \u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0442\u043e \u0443\u0436\u0435 \u0435\u0441\u0442\u044c", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": ".\u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u043c\u043d\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430: \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0412\u044b \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u0438 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0441 \u043d\u0435\u0438\u0441\u0442\u0435\u043a\u0448\u0438\u043c \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0438 \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0439 \u043a\u043b\u044e\u0447. \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435. \u0431\u044b\u043b\u043e \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e \u0447\u0442\u043e \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0443 \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 10 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e. \u043f\u043e\u0447\u0442\u0430 baa25nrf@yandex.ru", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u041f\u043e\u043b\u0435 \"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\" \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0441\u043a\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f\u043c \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441 12.04.2019?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0430 2 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043a\u0435 \u043a\u043e\u043d\u044c\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043a\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043d\u0435\u0440\u0430?", "answer": "\u0412 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0443 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043a\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0435 .doc \u0438 .docx \u0432 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439. \u0412 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u044d\u0442\u0438\u043c, \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c, \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 2 \u0447\u0430\u0441\u0430."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b\u0442\u044c?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0443 \u043d\u0430\u0441 \u043e\u0442\u044b\u0433\u0440\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a, \u043a\u0430\u043a \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0441 \u043d\u0438\u043c \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440", "answer": "\u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u044e \u0441\u043e \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c,\u043f\u0440\u043e\u0439\u0434\u044f \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": ") \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0432 \"\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438\" \u0438\u0441\u0447\u0435\u0437\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b. \u041d\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f. \u0421\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e)", "answer": "\u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439. \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 IM04514496. \u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. \u041f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f."}, {"question": ", \u043f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u044f \u043d\u0435 \u0432\u0438\u0436\u0443 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b, \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443?", "answer": "\u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439. \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 IM04514496. \u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. \u041f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f."}, {"question": "\u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \"\u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b\" \u043d\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0430 \"\u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443\"", "answer": "\u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c,\u0447\u0442\u043e \u0443 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0435\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u043c\u043e\u0447\u0438\u044f"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f!", "answer": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0443: \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0432\u0435\u0431 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0430. \u041c\u044b \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 4 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0437\u0430\u043f\u044f\u0442\u0443\u044e. \u0418\u0437 \u0437\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 ? \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u0437\u0430\u0447\u0435\u0433\u043e ? \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0441\u0430\u0439\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445?", "answer": "\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442"}, {"question": "! \u041a\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440???", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435", "answer": "\u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0435?"}, {"question": "\u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0432\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430: \"\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u044b\", \u0445\u043e\u0442\u044f \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442", "answer": "\u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u042d\u041f. \u0412\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \u00ab\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445\u00bb, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \u00ab\u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430\u00bb. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0443\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044f \u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u042f \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u0432 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442\u0435 \u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b - \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u0442. \u0412 \u0447\u0451\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0434\u0435\u043b\u043e?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043b\u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e?", "answer": ". \u041d\u0430 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044e \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0434\u043d\u0430 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430. \u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0430 \u0432 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u043d\u0435\u0442 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \"\u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c\"", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \"\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0430 \u0441 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u043e\u0439, \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0435\u0449\u0451 \u0440\u0430\u0437\" \u0418 \u043d\u0435 \u0434\u0430\u0451\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442. \u0412 \u0447\u0435\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0434\u0435\u043b\u043e?", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c CTRL+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": ". \u041c\u044b \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043d\u043e \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0435 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0421\u0422\u0415, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430\u043c \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": ". \u0414\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0421\u0422\u0415. \u041d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b \u0421\u0422\u0415 (\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u043d\u0430\u044f \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0430), \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0443 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043e\u043c \u0421\u0422\u0415 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help \u041f\u0440\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform \u041a \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e. \u041d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u0439\u043e\u0433\u0443\u0440\u0442 (\u043d\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0421\u0422\u0415)", "answer": ". \u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0421\u0422\u0415, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0421\u0422\u0415 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/sku-offers/createoffer"}, {"question": "\u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u044c \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u043e \u0432\u044b\u043e\u0437\u0443 \u0441\u043d\u0435\u0433\u0430?", "answer": ". \u0420\u0435\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0451 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0414\u043b\u044f \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u0435\u0451 \u043d\u0430\u0438\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0420\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u00bb, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044e\u00bb. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": "! \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443, \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438?", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e, \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0442\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u044e\u0434\u0430, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430", "answer": ". \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u041e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d-\u0447\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043e\u043a \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0443 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0438 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432. \u041e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u044b \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0438 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432."}, {"question": "! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, 1) \u0447\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442 \"\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u041a\u0421\"? \u042f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0438 \u043e\u043d \u0441\u043f\u0435\u0446\u0441\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c? 2) \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043b\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435?", "answer": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433"}, {"question": "\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043c\u044b \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0441\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440. \u041a\u0430\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b,\u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438?", "answer": ". \u0412\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c (\u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0445 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043e \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0415\u0410\u0418\u0421\u0422 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u043d\u044f \u0417\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432. \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u044c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b. \u041e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043a \u0417\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a\u0443 \u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433 \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u0438\u0437 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u043d\u044f."}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440!\u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442????", "answer": ". \u041f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0435\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430."}, {"question": "!", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u0441 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u043c. \u042d\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0442?", "answer": ". \u0412\u044b \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0422\u0415. \u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0422\u0415 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439. \u0414\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \"\u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438 \u0421\u0422\u0415\" \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \"\u041c\u043e\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415\". \u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043e\u043a\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0443\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \"\u041d\u043e\u0432\u0430\u044f\" \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043e\u043a."}, {"question": "\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044f, \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u043d\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435. \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0442\u043a\u043b\u0438\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043a\u0443?", "answer": ". \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0433\u043e\u0441.\u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u043a http://zakupki.gov.ru. \u0412\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0430\u0443\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u043e\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0432 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u043e\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432\u0447\u0435\u0440\u0430 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c \u0431\u044b\u043b\u0438?", "answer": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0422\u0415 \u043f\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0435?", "answer": ". \u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0422\u0415 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439. \u0414\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \"\u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b\" \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \"\u0418\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442 YML \u043f\u0440\u0430\u0439\u0441-\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\" \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \"\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u0422\u0415\". \u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043e\u043a\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0443\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0433\u0430\u043b\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \"\u041d\u043e\u0432\u0430\u044f\" \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0412\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043e\u043a."}, {"question": "! \u041a\u0430\u043a \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e-\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443? \u041a\u0430\u043a\u0443\u044e \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044e \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c? \u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c? \u0418\u041b\u0418 \u043a\u0443\u0434\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0440\u0430\u0437\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438", "answer": ". \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e! \u041f\u044b\u0442\u0430\u0435\u043c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442, \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043a\u043d\u043e \u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430.", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c CTRL+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e. \u041d\u0438\u043a\u0430\u043a \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u0442\u043e \u043e\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044f.. \u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438\u0442\u0435 , \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430..", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c CTRL+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e. \u041f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442, \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u043e\u0439. \u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430. \u0414\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442: \u0421\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f_\u043e_\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438_\u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b.docx. \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0432 \u0447\u0435\u043c \u0434\u0435\u043b\u043e?", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c CTRL+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e! \u0427\u0442\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u043e\u043c? \u041d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043d\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432. \u0412\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443", "answer": ". \u0414\u043b\u044f \u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440 Google Chrome. \u041f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0435. \u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0438\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u044b \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439. \u0421\u043a\u0430\u0447\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0443 https://www.cryptopro.ru/products/cades/plugin/get_2_0 \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0443, \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 (\u043f\u043b\u0430\u0433\u0438\u043d \u041a\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u041f\u0440\u043e \u0434\u043b\u044f \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430 Google Chrome) \u0438 \u041a\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u041f\u0440\u043e \u042d\u0426\u041f Browser plug-in, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0412 Google Chrome \u0432\u043e\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043c\u0435\u043d\u044e \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430 (\u0422\u0440\u0438 \u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u043c \u0432\u0435\u0440\u0445\u043d\u0435\u043c \u0443\u0433\u043b\u0443 \u043e\u043a\u043d\u0430). \u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b\u00bb > \u00ab\u0420\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f\u00bb. \u0412 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0448\u0435\u043c\u0441\u044f \u043e\u043a\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u00abCryptoPro Extension for CAdES Browser Plug-in\u00bb. \u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d\u044b \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u00ab\u0420\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435 \u0438\u043d\u043a\u043e\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u00bb, \u00ab\u0420\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0444\u0430\u0439\u043b\u044b \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0430\u043c\u00bb \u0438 \u00ab\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e\u00bb. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0442\u043e\u044f\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u00ab\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e\u00bb, \u0432\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0438 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u00ab\u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e\u00bb \u0441\u0442\u043e\u044f\u043b\u0430, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \u00ab\u0423\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0438\u0437 Chrome\u00bb. \u0412\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 Ctrl+F5 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0447\u0438\u0441\u0442\u043a\u0438 \u043a\u044d\u0448\u0430. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440. \u0414\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0435 Google Chrome \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435: https://chrome.google.com/webstore/detail/cryptopro-extension-for-c/iifchhfnnmpdbibifmljnfjhpififfog \u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0433\u0438\u043d \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \u00ab\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c\u00bb, \u00ab\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u00bb. \u0412\u0435\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 Ctrl+F5 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0447\u0438\u0441\u0442\u043a\u0438 \u043a\u044d\u0448\u0430. \u041f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441 \u042d\u0426\u041f. \u041f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0431\u0430\u0437\u0435 \u042d\u0426\u041f \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \u00ab\u0414\u0430\u00bb."}, {"question": "\u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 , \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0435, \u0430 \u043e\u0442 \u0432\u0430\u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "!", "answer": ". \u041f\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0443 \u042d\u041f, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c CTRL+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u041d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440.", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "! \u041f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u043e \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0435\u0439 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \"\u0412\u0432\u043e\u0434 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439\" \u043d\u0430 \"\u0417\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430\"", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442 ,\u0432\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 , \u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0435\u043a\u0432\u0438\u0437\u0438\u0442\u0430\u0445. \u041d\u0435 \u0441\u043e\u0432\u0441\u0435\u043c \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u043d\u043e.... \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438.", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "!", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440", "answer": ". \u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 24 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0435 \u0434\u043d\u0438. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0412\u0430\u0448\u0438 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0430 \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u044f \u0432 \u041f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \"\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445\\\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438\", \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b \"\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438. \u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043e\u043a."}, {"question": "\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0430. \u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 25.01.2018, \u043e\u043d\u0430 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u0438. \u041a\u0430\u043a \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u043d\u0430\u043c \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0442\u044c?", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435. \u0417\u0430\u0448\u0435\u043b \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0445\u0440\u043e\u043c,", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform \u041a \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0432 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0435 Google Chrome \u0441 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0441\u043e\u043b\u044c\u044e. \u0414\u043b\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0441\u043e\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 F12, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0443 Console \u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442."}, {"question": ". \u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0448\u043b\u0438 \u0432 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432? (\u041e\u041e\u041e \"\u041d\u041a \"\u0410\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430\u043b\" \u0418\u041d\u041d 5905020813)", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0432\u0432\u043e\u0434 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445", "answer": ". \u0420\u0435\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0451 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0414\u043b\u044f \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u0435\u0451 \u043d\u0430\u0438\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0420\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u00bb, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044e\u00bb. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": "! \u041f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u043a\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0441\u0431\u043e\u044f. \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430?", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "!", "answer": ". \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0435 \u0412\u044b \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432."}, {"question": "", "answer": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435", "answer": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433"}, {"question": ".", "answer": ". \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": "!", "answer": ". \u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0434\u043b\u044f \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432, \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 44-\u0424\u0417. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0430\u0445: - (\u0415\u0434\u0438\u043d\u0430\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u043a\u0430); http://etp.roseltorg.ru/ - (\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432 \u00ab\u0421\u0431\u0435\u0440\u0431\u0430\u043d\u043a \u2013 \u0410\u0421\u0422\u00bb); http://com.sberbank-ast.ru/ - (\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u043a\u0430 \u00abRTS Tender\u00bb); http://www.rts-tender.ru/ - (\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u043a\u0430 \u00ab\u0413\u043e\u0441\u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043a\u0438\u00bb); http://www.etp-micex.ru/ - (\u041e\u0431\u0449\u0435\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u043b\u0438 \u00abZakaz RF\u00bb). http://www.zakazrf.ru/ \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": "! \u0412\u044b\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430: \u0418\u041d\u041d \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441 \u0418\u041d\u041d \u0438\u0437 \u042d\u0426\u041f. \u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform \u041a \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435: 1. \u0421\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. 2. \u0417\u0430\u0430\u0440\u0445\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u043a\u043b\u044e\u0447\u0430 \u042d\u041f \u0441 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c cer. \u0438 \u043a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0423\u0426. \u0418\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u044c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 (cer) \u0438\u0437 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430 \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u044e\u0447\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0430 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435: https://www.cryptopro.ru/faq/kak-izvlech-sertifikat-iz-konteinera-zakrytogo-klyucha \u0418\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432: https://support.microsoft.com/ru-ru/kb/306531 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u043e\u0439 \u043c\u044b\u0448\u0438, \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c, \u0441\u0436\u0430\u0442\u0430\u044f ZIP-\u043f\u0430\u043f\u043a\u0430."}, {"question": "\u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0430 \"\u0421\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\"?", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0412\u0447\u0435\u0440\u0430 \u0432 10 \u0443\u0442\u0440\u0430 \u043c\u044b \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043e\u043d\u0430 \u0434\u043e \u0441\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u0438. \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043d\u0430\u043c \u0435\u0449\u0435 \u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438? \u041c\u044b \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u0438 \u044d\u0442\u043e \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e((", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435", "answer": ". \u0414\u043b\u044f \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u0435\u0451 \u043d\u0430\u0438\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u00ab\u0420\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u00bb, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u00ab\u041f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u043a \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044e\u00bb. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help"}, {"question": ". \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u043d\u0435\u0442 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0438 \"\u0432 \u043a\u043e\u0440\u0437\u0438\u043d\u0443\". \u041a\u0430\u043a \u0431\u044b\u0442\u044c?", "answer": ". \u041f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0418\u041d\u041d \u0412\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438."}, {"question": "\u0430 \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443", "answer": ". \u0423\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f. \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u044e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443 \u0432 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432. \u041f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043a \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \"\u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b\" - \"\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438\", \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043a \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0435, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u0435\u0451 \u043d\u0430\u0438\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435. \u0414\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043d\u0430\u0436\u043c\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \"\u0412 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432\" \u0438 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0432 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0432. \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0441 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435: https://zakupki.mos.ru/#/help \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0441\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u044b\u043c."}, {"question": "\u0437\u0430\u0448\u043b\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0433\u0443\u0433\u043b \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c. \u0421\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436-\u0442\u0430 \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438?", "answer": ". \u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 24 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0435 \u0434\u043d\u0438. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0432 \u0412\u0430\u0448\u0438 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0430 \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u044f \u0432 \u041f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438, \u043d\u0430\u0436\u0430\u0432 \u043d\u0430 \u043a\u043d\u043e\u043f\u043a\u0443 \"\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445\\\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438\", \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b \"\u041e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438. \u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043e\u043a."}, {"question": ", \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u043c\u0435\u043d\u044e \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442 \"\u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443\" (\u0418\u041d\u041d 7705420656)", "answer": ". \u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u0438 \u0421\u0422\u0415. \u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 IM04301245.\u0412 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438. \u041f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0423\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u0448\u0438\u0441\u044c \u0432 \u0421\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e-\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443: 8-495-539-20-21 \u0434\u043e\u0431. 2"}, {"question": "!\u041f\u0440\u043e\u0448\u0443 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0438\u0442\u044c, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442. \u0412 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044e \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0430.", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "!", "answer": ". \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0412\u0430\u0448 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441."}, {"question": ".", "answer": ". \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://zakupki.mos.ru/#/contacts/serviceform"}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440, \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0451\u043b \u0433\u043b\u044e\u043a", "answer": "\u041e\u0442\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u0439 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f"}, {"question": "! \u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415? \u0436\u0434\u0443 \u0441 \u0443\u0442\u0440\u0430, \u043d\u043e \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0438\u043b\u0438", "answer": "\u0420\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0441\u0440\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0421\u0422\u0415 5 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435. \u0412 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044f?", "answer": "\u041f\u043e \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0443 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c"}, {"question": ",,", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": ". \u041f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0435 \"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438\"", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "! \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u043d\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u0447\u0442\u0443", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform"}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435.. \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c", "answer": "\u0437\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c \u0432 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e\u0435, \u043d\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 an unknown error has occurred"}, {"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f.", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "! \u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u043b\u0438 \u043c\u044b \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u0438? \u0438\u043d\u043d5911061960", "answer": "\u0417\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043a\u0443 \u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0435\u0451 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e"}, {"question": " \u0432\u0447\u0435\u0440\u0430 \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u043e \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0436\u0434\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c. \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430, \u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0442\u043e \u0443\u0436\u0435 \u0435\u0441\u0442\u044c", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": ".\u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u043c\u043d\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430: \u0423\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0412\u044b \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044c \u0438 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439, \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0441 \u043d\u0435\u0438\u0441\u0442\u0435\u043a\u0448\u0438\u043c \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0438 \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0439 \u043a\u043b\u044e\u0447. \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435! \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435. \u0431\u044b\u043b\u043e \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e \u0447\u0442\u043e \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0443 \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 10 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u043d\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e. \u043f\u043e\u0447\u0442\u0430 baa25nrf@yandex.ru", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u041f\u043e\u043b\u0435 \"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\" \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f \u043a \u0441\u043a\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f\u043c \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441 12.04.2019?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b\u0442\u044c?", "answer": "! \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430, \u0437\u0430\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432: https://old-zakupki.mos.ru/#/support/serviceform, \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0432 \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0448\u043e\u0442\u044b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438."}, {"question": "! \u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430", "answer": ".\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u0421\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0437\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0432\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043f\u043e \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443/\u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044e", "answer": ".\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043f\u043e \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u0443 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0432\u043e \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0438 \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u0445"}, {"question": "!", "answer": "\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044f \u0430\u0440\u0442\u0438\u043a\u0443\u043b \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0438\u043c \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0412\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0435 \"\u0410\u0440\u0442\u0438\u043a\u0443\u043b\" \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."}, {"question": "\u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u041d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438.", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0437\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e \u044d\u0446\u043f, \u043f\u0438\u0448\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435 \u0438 \u0442\u0430\u043a \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0430", "answer": ". \u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": ", \u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0443. \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 1 \u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434", "answer": ".\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u0439\u044b \u0434\u0435\u043d\u044c. \u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u0442. \u041f\u044b\u0442\u0430\u044e\u0441\u044c \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438, \u0432\u044b\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443.", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u0423 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041e\u041e\u041e \"\u041c\u0438\u043b\u043a \u042d\u0434\u0436\u0435\u043d\u0441\u0438\" \u0434\u0432\u0435 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 (\u043b\u043e\u0433\u0438\u043d lubovtimoshenko07@gmail.com, \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d omegain@yandex.ru). \u0423\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u0441 \u043b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u043c lubovtimoshenko07@gmail.com \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0430\u0432 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430, \u043d\u043e \u043a \u043d\u0435\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0430 \u042d\u0426\u041f. \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442\u044c \u042d\u0426\u041f \u043e\u0442 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u0442\u044c \u0443 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430?", "answer": ".\u0423\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0418\u041d\u041d \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438"}, {"question": "", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}, {"question": "! \u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f (\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u0445 \u0438 \u043e\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430\u0445) \u0432\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \"\u041e\u0444\u0435\u0440\u0442\u044b \u0438 \u0421\u0422\u0415\" \u0438 \"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u044b\"?", "answer": "\u041e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043d\u0430\u0436\u0430\u0442\u0438\u0435\u043c Ctrl+F5 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."}]